老豆搵仔，國難5金先係我地真手足核彈都唔割 支持佢地所有決定

相反慶生班仆街
根本從來都唔係同路人
所以根本唔需要割

嘉年華撚從來唔係同路人

最撚火滾
打個卡就好似消費左呢場運動咁
個個打緊仗
佢地走去食蛋糕慶祝?
我屌

當佢地搞事藍絲就清醒啦

無文具緊要 定 無蛋糕緊要？

聽日開始班藍絲就帶頭打邊爐打牌
輕鬆內部分化我方
仲有國難五金幫手煲大件事

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

要人哄 麻撚煩 洗唔洗食奶

黑警：咁就可以分化到？
起條女底我覺得ok，但唔可以停左唔做野。

唔明點解國難， 老豆同各大tg gp 要幫手煲大
個個睇到都會好憤怒， 我地可以表達憤怒， 但唔應該咁樣發放負能量

每位手足行出黎都可能放棄左好多野， 如果個個都好似佢地咁， 一有咩唔滿意又話 : 我唔會再出黎啦， 你地自便啦

每人咁樣講一句， 成個運動會點？ 輕鬆瓦解

不分化不篤灰不割席
不適用於嘉年華撚同平衡時空撚身上
絕對支持國難五金同老豆搵仔既決定

要互屌既自己睇下面個post

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

冇錯

有野唔like就發脾氣決定放棄抗爭 有幾重視抗爭顯而易見
咁都叫同路人 笑撚死人咩

支持各大頻道手足決定

支持佢地發放負能量瓦解運動？

分化post

手足們不嬲都係義務性付出
唔好講到必然咁

當然啦， 有手足覺得自己想退出我地亦都只能夠感謝佢之前既付出
各大tg channel 同埋老豆搵仔， 國難， 雖然唔係大台， 但無可否認有比較大影響力， 有冇必要少少事就不停放負能量幫手煲大件事。

每個付出都唔同， 有唔少人寂寂無名但可能已經付出左自己既所有， 係咪每個人都可以出黎開post 話自己因為見到有人慶生， 所以唔再參與呢場運動啦。

你覺得呢個做法冇問題？ 呢個做法完完全全係瓦解緊場運動， 冇為大局著想。

唔需要再爭拗
要留就留 走就推聽日行動post

Sorry我唔會爲左d本身唔係同塊蓆既人
去同真手足割

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

佢地因為一班傻閪就話要停

對佢地有啲失望

之前付出左嗰啲唔值錢？

咁都叫分化？

唔好意思呢啲唔係叫做錯野
做錯野我哋可以原諒
但佢目的本身就係有問題
溝女打卡上位
係消費緊運動黎攞着數
呢啲係叫食人血饅頭
大家出發點本身就唔同點叫同路人呀